夾係感情有問題既父母中間真係好撚辛苦

一個有長期病+情緒經常失控發癲
一個長期忍左另一個好耐 終於下定決心離開

兩個都覺得大家有問題 根本無辦法好好咁坐低傾
因為發癲嗰個一唔岩聽就失控
終於一個忍唔住偷偷咁走左
癲嗰個都係我意想之中一樣喊打喊殺 話我地成家掉得佢想佢死
我幫唔到啲咩 總之佢話自殺我就報警 講一次報一次
真心睇住佢都身心俱疲 我好明另一個點解話會走

講真 誰對誰錯都好 手心手背都係肉
邊有得話幫死一邊？

好撚攰呀 好撚想一句同佢地講
屌你我兩個都唔撚幫我而家就同你地簽張衰仔紙呀屌你老母

好辛苦 我壓力都好撚大 訓又訓唔撚到 返工都冇心機做野
仲係probation 因為佢地已經請左好多之假
真心好影響工作

好多野都唔知點同朋友講都係當呢度樹窿算

簽紙
搬出去
完

我無你咁嚴重，我屋企喺同你相反，好靜好靜好靜。近排電視壞埋，大家各自唔出聲。真係好辛苦

已經唔係度住架啦
但就係做唔出唔理佢兩個呢樣野
個心過唔到呢關

明呀 好似租客咁
大家衰過唔識 唔識既都仲朝朝可能講句早晨

唔係父母但係屋企都有個痴線屋企人
忍咗咁耐忍到我都有病 keep住睇抑鬱
巴打如果有錢有固定收入就儘快搬走啦
如果冇錢一係努力賺錢 一係等佢哋死

你有咩好理? 當自己係邊個看得自己那麼高?
人地兩公婆感情事關你咩事先?
佢地成年人黎架啦, 大家唔夾就分架啦, 你估你大撚晒咩而家
你自己唔想人地分就唔撚比人地分? 而家人地自己搬走都唔撚比?

咁霸道?

邊到有講我唔比佢地搬 睇清楚啲先唔該
我都好撚開通 我自己都唔係十幾歲等佢地比溫暖我
而家係一個想分 我支持佢 因為我明佢點解會想走
一個唔撚想分 喊打喊殺 我睇住佢唔比佢自殺
咁撚樣叫霸道？？？？
你係街見到有人想自殺都打999啦

樓主加油啦明白真係好痛苦

我冇係度住啦 但係係我犯賤又做唔出等睇佢死呢樣野
我只係想佢地兩個分開都可以各自開心

街邊咁多MK妹日日分手都要生要死架啦你又唔見每個人都打次999?
喊打喊殺你應該要做既係保護被迫走果個唔好出賣佢而家既位置

至於係到發癲果個就由鳩佢啦

要死既人唔會嘈
嘈生晒既唔會死

其實最好真係唔理
如果你自己過唔去而又賺到啲錢嘅咪俾家用囉

我成日同自己講大個咗做父母一定唔可以似佢哋咁樣，絕對唔可以，一喺就唔組織家庭。
好彩我比較樂觀，會安慰下自己。
無乜朋友會明，佢哋啲建議通常都喺廢嘅

而家佢已經覺得我地全部人都夾埋黎等佢死啦
佢自殺我解決唔到 我就去報警等人幫我處理 完
冇啦 我要做既野已經做左 佢要諗歪我都冇計
所以都唔到我理了 另一個走既都有親戚睇住好放心

我有啲因爲咁 我唔會想生仔
我就係份人諗過多先咁辛苦 我都想樂觀下

巴打加油 你做得好好㗎啦
唔好所有嘢攬曬上身
有時人要自私啲 對自己好啲

我都明既 我都係一直比好多責任自己
我又做大既 屋企有事
我而家又要睇住個讀緊書既細

我都係做大嘅 細嗰個大啲遲早會識諗 同埋冇可能睇佢哋一世 自己揹曬冇人會appreciate 盞自己辛苦
反而得閒同佢哋傾下計 deeptalk下對佢哋仲有幫助

真係想喊 攰到 唉
身邊都冇人可以理解我
希望時間真係可能幫我慢慢咁放下少少都好

你是一個好好的傾聽者呀巴打

加油
夜晚唔開心聽下歌散下步心情會好啲
我係絲打

Me too我都係家姐呀
呢排開始瘋狂做運動 出汗個人輕返少少
不過一訓上床就又開始亂鳩諗野
唉屌又3點 又星期一